返放工時間比兩蚊撘車仲要霸住個位，你地好唔好意思呀？

星期一，
比兩蚊由荃灣撘去柴灣，
咩jetso 都比你lam 盡啦，
仲要霸住個關愛坐，
係度哈哈哈，今日去邊玩，
知唔知個醜字點寫呀

聽日入紙申請返放工時間廢除關愛坐/無兩蚊優惠！

企足成程
好撚攰呀呀呀呀！！！！！

點解無人理，你地有得坐啦

所以我見到D有氣有力廢佬唔會讓座，除非真係老到企唔穩。
D老野應該盡量避免返工放工高峰期坐車，你要承擔返無位坐的風險

轉附近返工唔得咩。無良心啊你鬧d公公婆婆

係wo 聽日見樓下7仔先

最撚慘係好多廢中都濫用2蚊優惠，仲要霸住個位
明明睇落去頂多3-40歲，仲好意思用2蚊搭車
所有司機都唔會理。

跟住佢會企正係你面前，揸住你頭頂條鐵，用居高臨下嘅眼神一直睥住你。

1. 叫呀媽申請
2. 叫呀媽留係屋企
3. 拎張八達通去用

D 嫁唔出嘅老女人好興用依招

講中左你就唔好意思啦，唔係有心

佢地理撚得你
你都要承擔俾人批鬥既風險

坐左你個位仲要眼超超，嘴藐藐咁。

試過收工
我坐樓下
全車剛好坐滿
無人企
有個阿嬸上車
見無位
全車任企
係要特登企係我地隔離
好似叫你起身俾佢坐咁
我啋你都on鳩

跟手拎個電話出黎，
大大聲講：
依加d 後生完全唔識專重老人家，讀咁多書有咩用

最撚叻係指桑罵槐